Apink啲女點排？

1.普美
2.初瓏
3.夏榮
4.恩地
5.娜恩
6.南珠
有冇人唔同意₍₍◞( •௰• )◟₎₎

排你老母咩 我淨係知佢地全部都同我做緊愛

Chorong>>>>Hayoung=Bomi>eunji>>naeun>>>namjoo

我心中恩地第一，娜恩第二。

1.娜恩
2.夏榮
3.普美初瓏恩地
4.南珠

2同3調轉

做多咗 ತ_ತ

bomi world 1

恩地第一

瓏隊世一

哈翁1
南豬6
其他是但

瓏=娜>南>恩>普>夏

eunji個pat

排名不分先後
全部都正

是但>>>>>>>>>>>>>>>>南豬

hayoung>all

好撚正 實啪啪聲

夏榮
恩地
初瓏
普美
娜恩
之後就不了

摸牙

恩地 一定第1蝦翁第2

bomi, hayoung > all

Eunji=Chorong>其他

初瓏>bomi>娜恩>夏榮